死者鍾旭華為IT高手曾任傳媒 上亞視教小朋友砌電腦

熱愛旅行、IT高手鍾旭華，周日玩滑翔傘遇怪風，失蹤多日。鍾旭華多年前是傳媒人，曾在亞視兒童節目《完全電腦手冊》亮相，教小朋友「砌電腦」。他在三、四年前接觸滑翔傘運動，是教練眼中的好學生。在朋友眼中，他是IT高手，熟悉定位科手，旅行時也機不離手，相信他遇意外時如仍能活動自如，必會懂得求救。

前同事：他是IT高手 曾任電視節目主持

據鍾旭華的朋友透露，鍾曾任職傳媒，多年前在亞視的兒童節目《完全電腦手冊》上，教小朋友砌電腦。鍾在節目中，與兩位男女拍擋共同主持，教導小朋友教導電腦科技知識。鍾曾在電腦雜誌PC Market工作，他是IT高手，去旅行也會帶齊GPS定位儀器。他的朋友相信，如遇意外時他仍能活動自如，必會懂得求教。

有咩意義？

其實人都死咗
而且大多數係死於不幸
就唔好再掘返個人履歷咁公眾講啦

IT_

HK No IT

普通個人背景資料，咁又係履歷？

潔儀姐姐算幾高
鍾仲要高半個頭

搏盡不悔，好過做隻平凡嘅IT 狗

唔怪得個名咁熟